[有圖慎入]有冇巴絲知我隻腳呢粒咩嚟

雞眼

Hpv

雞眼 好少事

疣

我個朋友早排都係咁
過兩日就走咗

椰菜花特別版

雞眼都要走 真係好慘

一開始就隻腳，之後全身都有
最後boom一聲就去咗

睇醫生啦，仲上連登問
你會唔會對住垃圾桶問野？

好想奶

過兩日走 姐係未走

lin

你老母
病毒疣是人類乳突病毒（Human Papillomavirus，HPV）
病毒疣會傳染
雞眼不會傳染，由長期摩擦導致

人體爆炸？～

咁大獲睇下有冇變多先

疣黎
hpv

企撚開d啦